Kijk de hele aflevering op: http://www.rtlxl.nl/#!/gemist/hollands-got-talent-227457

Dat je pesten in iets positiefs om kan zetten heeft de 16-jarige Naaz met haar auditie laten zien. Met haar zelfgeschreven Nobody Said wist zij veel mensen te inspireren. Naaz kijkt terug naar haar auditie.

Website : http://www.rtlxl.nl
Facebook : https://www.facebook.com/RTLXL
Twitter : https://twitter.com/rtlxl
Nieuwsbrief : http://www.rtl.nl/service/xl/nieuwsbrief/